\section{Fingerübungen}
\easy{???}{\mouse \zufall}

\begin{enumerate}
	\item Schreiben Sie ein kleines \enquote{Zeichenprogramm}, indem Sie in jedem \code{draw()}-Durchgang einen Kreis an die aktuelle Position der Maus zeichnen.
	Der Hintergrund soll dabei nicht neu gezeichnet werden, sodass auch die alten Kreise noch sichtbar bleiben.
	\item Erweitern Sie Ihr Zeichenprogramm so, dass sich die Farbe des gezeichneten Kreises bei einem Mausklick zu einer zufällig ausgewählten neuen Farbe ändert.
	\item Erweitern Sie Ihr Zeichenprogramm so, dass bei gedrückter Maustaste jeder neue Kreis eine zufällig ausgewählte neue Farbe besitzt.

	Vorüberlegung: Welche Vorgehensweise gibt es, um auf einen Mausklick zu reagieren?
\end{enumerate}
\begin{center}
	\imageplay{\img/img.png}{.4\linewidth}{1}
\end{center}
